男朋友話同我唔夾....

同男朋友一齊左1年有多，
但係越嚟越嗌得多交
事關男朋友有鋪啤牌引
每個星期都要同朋友玩通頂
起初每個星期唔止一日
但係因為我為左依樣嘢發脾氣
所以佢依家就每個星期去玩一次
雖然我真係好唔鍾意 但係我都妥協左
雖然係咁 但係都會同男朋友有時因為其他嘢嘈下交
好似佢同女仔whatsapp 同女仔食飯
琴日男朋友話覺得我地唔係好夾
因為我前幾日同佢冇見面而鬧情緒
佢又唔係一啲主動嘅人 唔會打俾我 同我傾下計
而佢覺得我有啲地方唔諒解佢
所以就話覺得我地唔多夾
佢講完 我問佢姐係咩意思 係咪想分手
佢話唔係 只係想表達佢意見
但係我覺得唔解決只係將件事收埋 下一次嘈交又會再爆發

各位巴絲認為我應該點做？
就哂佢定企硬？

利申: 真絲

留低tg 等我開解你

但係諗起以前快樂嘅時光，又唔捨得

冇波點夾

你搞清楚自己求乜嘢未
咁樣既相處真係開心？

其實男仔要啲空間好正常
不過重點都係互相尊重啫
自己諗清楚鐘意人啲咩啦

我有諗住同佢組織家庭ga

好明白你嘅問題 不過我係相反 我覺得已經係價值觀嘅問題 如果你接受到可以遷就咪可以一齊 唔得咪一齊唔到
好似up得好廢咁 但係真係咁

唔係唔俾空間佢 佢要空間 我都有俾
但係覺得佢唔緊張我 先覺得失望

夾爆佢條撚先再講

如果組織左家庭有埋小朋友之後佢先溝第個再同你講唔夾咪仲大鑊
變左心既人
好難會100%浪子回頭mode 好似係

試下冷落佢幾日，你越緊張佢佢就覺得自己大哂

我好想遷就 但係有時真係就唔到
就好似 你俾佢依樣嘢 佢就會再要求多啲

我會忍唔住搵佢

佢唔會珍惜咖，你咁樣只係會令覺得你愈黎愈冇價值

咁佢又唔似變心ge.....
只係好似唔想再氹我咁...

我同意啊 我同女朋友分手之後 我一直都想挽回 但係佢又話我唔改 又唔話俾我知我錯咩 我都唔知要點改 但係我就知佢覺得我喺佢同男仔相處到管得太多 覺得我太幼稚 傾下計就唔俾咁 但係佢又唔諗下自己有咩前科 同埋為咗男朋友遷就下唔同其他男仔講野有咩問題
利申:拍拖之後基本上避免曬同女仔不必要嘅接觸

咁你咪試下鬥唔搵睇下佢會點囉
btw 如果拍緊拖仲會一對一約異性食飯真係好奇怪

我有避免曬啦當然
然後佢同我講左句 朋友唔係男 就係女

咁點做好

Um...我嘅意思係男女掉轉 即係我嘅女朋友就做緊你男朋友嘅野 所以係要女代男 男代女咁樣代入
其實係冇錯嘅 但係我唔明點解可以接觸同性嘅時候要揀接觸異性先咁解 冇話唔俾你同異性相處 但係男女始終有別啦

比佢知道佢有嘅野、你對佢嘅包容、對佢嘅好，唔係無止境嘅

佢話嗰啲異性係佢好朋友...

啱呀 不過佢都少左同異性傾計ge...
但係嘈交嗰時又會拎出嚟講....